美銀: BNO移民第一年將為英國帶來360億美元資金

你準備走咗資未

利申: n 冇人士冇資可走

Hong Kong emigration to Britain could mean $36 billion capital outflow

Hong Kong residents leaving the city to move to Britain could trigger capital outflows of HK$280 billion ($36 billion) this year from the Asian financial centre, a new report published by Bank of America (BofA) said...............

.....................In total, over five years, BofA said the capital outflow from Hong Kong could reach HK$588 billion ($75.8 billion).

大英祖國幫手搞搞mpf先啦

所以港共點會放你走

港共唔知又要寫多幾多篇文唱衰英國

港共 : 資金流入

靜啦屌

人財兩失 共產黨never 雙輸
一係留財留力 一係留財

一定係錯啦
樓價升升升

賣左層樓都揸住最少幾百萬

最主要原因係唔少香港地產商走去英國買地起樓

大英祖國比我開戶口先得架

本來諗住掉一球過去先，未開到唯有擺係其他offshore

Barclay's?

換算成二千幾億港紙，全部收割哂入庫房即刻轉虧為盈

要靜雞雞

靜啦
人哋英國都比晒最強武器你去反擊中共，
靜靜雞咁贏唔得嘅？

中共最怕就係香港人才走晒，錢又走晒。

低級藍絲都只不過係Condom, WFC

淨係夠錢買張機票

再窮再少積蓄都好，帶個人過去，唔打香港工唔交香港稅，已經少咗一個人貢獻gdp

咁你負責係淪陷區拿福利、綜援, 食窮港共政府囉

HSBC唔得咩?

好嬲好嬲
唱衰英國D車厘子先